Hij was heel charmant om naar te kijken, zijn jonge en kloppende prick was heerlijk eerlijk, en je kon zien dat de blauwe aderen Parforce-jacht , de top was slechts gedeeltelijk onbedekt, de punt van het hoofd, waaruit het vermillion tip bij mooi contrast met de roomwitte en gekruiste blauwe aderen in de stuggere as.
